中共掉哂錢出黎狂谷葉問4 要谷佢做外語片外既票房冠軍 證明黃絲抵制無市場喎

全部大小商場都狂派葉問4戲飛中
特別全線新地同信和果d商場
d建制派議員又攪緊免費居民場或10元場

全面抵制

垃圾片要靠免費先有人睇
佢咪派囉
自我感覺良好精神勝利法
派完都打唔散黃金經濟圈

計唔計票房架？
好想睇中國電影業收皮呀

由得佢自己燒錢

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

計,但派飛等同自己呃自己

葉問
大中華膠戲

上集打泰臣已經夠膠

今集仲要打美軍

大家去拎 拎完千奇唔好寫文宣係上面

證明中國人永遠都係垃圾 東亞病夫

小佢

有冇得照拎但係唔去

講真就算唔抵制 其實無心機睇呢D野

搞呢d 你都知無人會去睇呢

其實佢黨比錢嘅票房仲可以計數嘅咩

佢話係就係

唔鳩睇, 為搵錢同洗黑錢的電影

咪由佢派，佢地出呢啲外掛無計
總之香港人就咪撚睇，有免費飛都撕左佢

然後過一排就幫葉師父抄家拎返哂

派左飛就計？使唔使入場？

上集真係睇到想屌
今集就算唔駛錢都唔會晒時間去睇

戲院一有葉問播 快閃開花有冇得諗？

歡迎大家劇透

雖然係台灣但係都值得睇睇

拎完唔睇

你知唔知以前睇戲會割櫈?

自己呃自己

不如拎完再撕再拎再撕

識玩一定排幾次隊盡拎
之後"BBQ"用嚟透火
最好有人影埋

開花咪無人出街睇囉

如果葉問係香港人打支支大陸人，香港票房應該大收

寫讀後感想一定要加一句如果唔係免費飛真係唔好睇

應該唔洗

葉問真係嬲 被甘既人演繹

127.0.0.1

佢咪免費囉

Hkmovie好撚多打手 成四分

中國電影明星已經冇工開，除咗吹捧相關嘅行業其他都收咗皮

掉落垃圾筒咪得

up

支持睇盜版

大家要去拎飛，

拎完自己唔睇都唔好比人睇，

無人睇 = 無人傾 = 無迴響，

比佢夾硬谷到票房數字，

都谷唔到口碑/熱話。

睇都睇星戰啦

又打(飛機)美國？

同精神勝利有咩分別？
抗日神片？

拎左飛就計票房

有無人幫手刷半星評分

尤得佢哋自己呃自己，等佢哋圍內自high，我哋就做自己嘢，靜雞雞發大良心經濟圈，到黃店企穩咗陣腳，藍店開始做唔住，就會浮現個實際差異，到時再高調擴展。

睇完隔夜飯都嘔埋出黎

講真 好難抵制
佢做用票房包底方法
令到票房條數點都好睇

大家做好自已本分
唔好去睇就得啦

唔拎佢都可能計
等於你比錢包哂場,佢話之你黎唔黎食唔食野

唔拎唔計

咪撚睇

等我去拎返十張八張先

佢係唔係都打算派哂出去架啦，

你唔拎貪小便宜既香港人都一定拎，

拎完睇完就更多討論->更多港豬聽過，

港豬聽完就有興趣，自己買飛入去睇。

還掂佢係唔係都一定送哂出去，

不如我地拎哂然後唔睇

唔怪之得有啲商場爆哂，有啲商場影都冇

有三班fd都話有免費飛問去唔去睇
有啲上網寬頻派嘅 有啲電話果邊派 有啲係公司派
我話請埋我食爆谷熱狗都唔撚浪費時間睇依啲咁嘅戲啦都痴撚線

係，好多個月無睇戲，連返校都無睇

由得佢增加自己既維穩成本, 我地繼續支持自己野就夠

快啲去拎晒啲飛撕爛去

大家上hkmovie 貢獻下影評啦

傻9戲
集集打日本仔打鬼佬
中國人最叻最謙卑
咁既戲都可以出4集
幾時大戰火星人

免費先有人睇 即係冇人肯俾錢睇囉

可憐

飛照攞

自己燒錢啦

有無葉問劇透文宣？？？？？？
劇透左就唔會有人肯比錢入去睇！

話說今次葉問同關公打定同外星人打

現實冇得打，唯有係戲入面打日本人，洋人
盡顯心入面既自卑

戇尻尻送錢俾黃百鳴使…

越拍越爛，影衰晒

記得拎飛
然後撕爛佢

其實好想知政府會唔會攞幾千萬

同星戰硬撼票房

做個良好觀眾 一齊幫葉問4寫影評

《葉問4:完結篇》
★3.7 ♡816
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

最新戰績： 唔使幾個鐘評分已由4.0 跌至 3.7

做個良好觀眾 一齊幫葉問4寫影評

《葉問4:完結篇》
★3.6 ♡816
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

最新戰績： 唔使幾個鐘評分已由4.0 跌至 3.6

香港人 爭氣!!!!
真係想睇，唔一定要戲院嘅

劇透哂佢

真係諷刺, 當年葉問本人就係怕共產黨先走難去香港
因為佢本身做過國民黨官職
而家中共居然吹奏佢

抵制

其實派coupon
即係換票證

“報出“票價係貴過票面價錢

督數必備

如果佢地真係咁做嚟自己呃自己，我真係唔介意佢地燒錢
btw，戲院長期要人，睇返校啊

做個良好觀眾 一齊幫葉問4寫影評

《葉問4:完結篇》
★3.6 ♡816
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

最新戰績： 唔使幾個鐘評分已由4.0 跌至 3.4

一定要抵制

借力打力？
成功爭取系列

咁又燒佢幾千萬
何樂而不為

拎完睇唔睇一件事

下集打飛機

返校！

真定假？準備拉大隊落去攞

推

拎左飛唔好去睇

靠一個戲就證明到?
點睇佢都係靠害就真
邊個信佢咁做下個就真係死得

呢件事上我哋都好被動...
我哋只能夠宣傳要人抵制...
但藍C或港豬們死都要入去睇咁好難阻...
而且都唔值得花太大力氣去做
諗下點搞星火單嘢重好

燒呀燒呀！

拎撚晒d 票再即場撕撚咗佢

拎左唔去計唔計

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Frozen 同Star war仲有好撚多人睇

拎左當睇左，佢派唔晒都當派晒....
所以唔駛理

Who the fuck is IP Man and why should I care?

下屈金像獎大熱 高登Scene出品純香港製作 1月優先場
（地點：香港藝術中心古天樂電影院）

《幻愛》 1月1日
《十年：自焚者》導演新作品 ＋《返校》蔡思韵 ＋新人劉俊謙

《金都》 1月1日
戲中男女關係＝中港英關係？定係純粹講婚姻擺酒？Stephy 不再是阿寶

《叔‧叔》 1月7日
入圍德國柏林影展 打入國際市場，好過睇大中華膠片 香港人係時候學下欣賞文藝片

Push

拎左飛入場播av

對家發現評分下跌，即刻買打手俾五星

大家知道買打手造勢都應該唔平
一於同佢撼過 睇下佢有幾多打手可以用

《葉問4:完結篇》
★3.1 ♡866
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

暫時戰績：評分由4.0 跌至 3.1

渣ga, 請咁多打手都跌到咁低分

有得拎一定要拎
拎曬啲蛇齋餅糉 唔好俾啲藍屍去
張飛掉去回收

邊到有得拎

依兩日咁多ip man po
其實你哋係咪幫部戲宣傳緊。。

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

派到夠

W

免費拎 唔去睇?

咁計票房收入 佢買哂d 飛咪得
根本唔駛人入去睇

S

對家發現評分下跌，即刻買打手俾五星

大家知道買打手造勢都應該唔平
一於同佢撼過 睇下佢有幾多打手可以用

《葉問4:完結篇》
★3.1 ♡866
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

暫時戰績：評分由4.0 跌至 3.0

渣ga, 請咁多打手都跌到咁低分

屋企兩舍好中意睇
次次見now有播都坐定定睇
睇十鳩幾廿閪萬次

葉問四依加直頭擴展到全世界

直頭歐洲美國等地都有城市有得上

唔明點解個個都引用話中國人唔係東亞病夫既李小龍個句be water

洗咁大批錢拍套野出黎
仲要洗多一大批錢黎買觀眾
支那真識洗錢

搞個山寨版惡搞 笑中國人掉上網 如果多過佢 佢會唔會嬲到爆血管。

同大陸票房做假一樣

令然後掉曬距 撕碎掉

咁都要做假

你唔去睇咪抵制咗 最緊要自己人嘅錢唔好流入去

思路正確

係呀 咪等佢燒錢囉

如果派戲飛
不如一齊去拎飛然後唔撚睇

都唔係大中華膠問題啦 拍到後期已經變左科幻片
最好笑呢d戲一路叫人尊重唔好歧視 然後一路拍到鬼佬就面目猙獰成個生番咁

見有人派各位手足記得要拎，然後當場撕爛佢

叫班廢老睇嘛，旅遊車接送！！

呢套都唔係根據史實嚟拍㗎喇,要睇就睇黃秋生嗰套好過啦.

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

本來就唔應該睇啦 垃圾葉問垃圾fing春

拎哂啲飛送比回收桶啦